有冇人on9得過我 gme同sndl都中撚晒招

兩隻加埋冇左200k

熔斷

屌你老母連登連水我兩次
一次450高j
一次4.7高j

唔好再玩啦
當你遲咗入場 就注定接飛刀

快PUT 仲好平

3.4989 +0.5489 +18.6068%
逃生門

Sndl4.7都j
唔輸你輸邊個

SH啦，有前景洗咩驚？

好難做到咁準

你買六合彩會唔會咁大注碼？

應該大把人同你一樣

贏變輸

連登仔死全家 大家笑哈哈

所以上網睇野真係要過濾下，sndl個個成本都1蚊左右當然係叫你快D入場SH

火棒師

回調下姐，半夜好快升翻

有 中撚埋琴日隻熔斷雲

你勁

我吸取完gem教訓
依家sndl識止賺

抵啦
聽消息買股丫拿

唔好玩盤後
但轉頭上尼接番你

完美摸頂

0.6@400股 1.9走左
就係吸取教訓 執左好走
點知.....依加過左3蚊

請問咩價位入？入咗幾多股？最後咩位走？

玩過一次仲未夠

摸頂師

港紙？

有冇圖

幫人接貨

樓豬假膠

無圖=block

唔係連登仔水你 問題係你自己冇批評性思考 gme 中過伏 但係都冇經一事長一智仲去買sndl就係你問題

呢d股得第一日可以玩。仲要set好止血位訓

事情明顯唔係偶然, 你反思下

大麻股入過場就知好撚伏

下次入貨呢到講聲ok？

透過連登先知道個消息, 代表你收風極遲

又撚真苦主

圖都冇張

SNDL不嬲都仆街黎

雖然冇你買咁多，但我兩隻都係一買就見頂

SNDL我0.5入，一早變咗負成本食花生

die man hand la

仆街支牛又玩delay取消唔切3.9入左

當隻股票名係連登出現，多數都大跌、尾水，你今日先知？

Hello,無圖

呢d股大上大落炒一轉就散水啦

講真唔洗驚 我都係4.x入 100股 而家輸左就輸左回吐位 呢隻野以前上過十幾蚊 點都會賺返

有正股唔玩玩妖股

原來4.7個傻仔就係你 !?

有咩方法可以先人一步？
唔做高J師？

你等多陣都唔得？

屌你真係當六合彩咁買股

日日大牛市火箭升咩屌

拿，聽日/後日買富途升到190放

你幾時接飛刀

抵你死架喎，你呢d死賭仔同過大海買大細有咩分別？垃圾妖股炒爆左你想返家鄉係以年計，抵死，慢慢坐啦

一早講左GME同AMC以外嘅股都係伏

我現性投資者

多謝你接貨

SNDL上年前尾0.8重倉跌到0.5就放曬
而家見到都唔敢入

450同4.7都係摸頂
下次入貨前 通知聲

唔貼倉一律當9up

Gme
Amc
Ocgn
Sndl
中哂

笑4

490
4.05

天生韮菜命
畀你玩咩都豬啦

屌你老母個個諗住用sndl黎追gme條數on99

好好喎

多你隻raas

返手long put啦

原本我sndl玩得好開心
直到見到連登啲人都好hyper#haha#
我就即刻走咗

有冇solid d 既 reason 。
單純用 以前去過 1X蚊，所以唔怕坐，有D weak。
let say , hsbc

Mark實WSB要做最早買

我玩完係高位，咪叫你入場接我支火棒

你入得股票，其實你心底要有個預算幾錢放，睇佢係咁升但唔識放，好易出事！要分清楚你係投資定投機！ SNDL 依嗰勢分明投機，你暗盤入都睇琴日收幾多先，唔好見佢升就入貨，寧願錯過一班車，都唔好上錯架會炒嘅車！

我諗盤中會收$3.8左右，揸住先囉

兩隻升咁多都可以連續中，好野

呢隻野去過0.4tim

有，吊佢老母

我做wsb

見過鬼仲唔怕黑
除左底死之外你想其他人同你講咩?

下次想買咩?

驚晒 SH

我無amc
我有koss
中撚晒

要最早入果批
但D人中得招多就愈精
所以之後WSB推D股會愈黎愈少水位

你。。。。d 風收得咁慢

下次留返啲放風箏嘛

笑

同你一撚樣呀 屌！次次一入就扑街 好撚灰 天生韭菜命

你連仆街都打錯，高J並非無原因。

好撚叻呀你 屌你老母

我中tlry

港紙定美金？

quit la 攞去做定期好過啦

賺3倍幾已經好叻啦。

抵撚你死啦

你都知你唔啱踢球

多你隻bb

講真 一次gme我都就心臟病發
而家加埋sndl 真係jump落去算

玩完gme仲敢玩呢隻

完美摸頂

其實草呢d野都係炒消息 炒一浸 賭場黎 人踩人走唔撤就gg

諗住可以一鋪番本
連登仔又吹到大麻一合法上返ipo

連登仔害人不淺

新年願望係希望水人接火棒既契弟過唔到大年初一

wsb一開始無咁多人講嗰陣你都係留意唔到

3.7 都高J 要即放

亂信人又唔做功課唔努力又想有回報，連燈仔講兩句就以為有錢執

如果個個好似你咁，做咩都心想事成，就天下大亂啦

一下升得咁勁就唔好入啦
人地賺完你先入場

寧捧當頭起呀ching

SH

樓豬你好 我同你一鳩樣

入嚟圍爐取暖

輸咗GME有吸取教訓
1.7入SNDL
3.5走一半 4.5走曬

唔識玩就好心去玩基金喇 咁容易升就唔洗返工

All in 契媽 同 Moon
日日笑住訓

美金？

咁有錢 屌你老母

我都係

幾時上過4.7?

好似無

有諗過高j sndl 不過一諗到我呢啲傻散都想入貨肯定好快領野就無入

sndl都驚
咪放住喺度 跌又溝下囉
蝕走真係好蠢

今日盤前4.8
臨開市專登cap 低

SNDL 就危D，TLRY 同APHA等合併，全球最大大麻公司，唔係最高位入都冇死既，擺耐D咁解。

futu呢
利申180

又冇諗過係你燈？

十二月見識過SNDL嘅朋友 依家一定唔會再掂呢隻老千股

朝朝都係依個時候震倉
要驚都唔係依個時候驚

Gme 都係賺下蝕下
呢隻轉個頭就妖撚左40%

有冇諗過可能係你買咗先跌

sndl止賺離場 1.8入

好撚慘
求安慰
一齊溫暖好唔好

我

從來未聽過上陣網睇人講乜買乜咁樣炒股會贏到大錢

咁又真係好多人靠佢回本，不過你遲左咁解

咁抵你輸

連呢啲股點炒點睇圖都唔識，一句諗住就入場

妖股都係正股喎

其實係炒股票輸咗
要買外圍打假波填數
先至咁廢

每日高開低走 日日如是

講撚左唔駛驚
轉燈喇

4.4高追咗，2股

放左轉燈

GME 連登星期五大約$50~70 前後已經喺咁講，你唔入，好喇六日新聞講曬全世界都知，喺都要等到星期四你先盤前接刀賴乜野人

SNDL 咪一樣，盤前風險咁大都要衝

要問樓豬

有名你叫連燈都唔撚醒水真係幫你唔到

妖股咪撚買咁多啦 乖乖哋買返正股

依隻妖股第一晚買左瞓醒即放
果然崩盤

弱智怪得邊個

陣間就升 溝定先

TLRY重賺緊成倍 慢慢升咪好 玩壞哂

含哂

真

TLRY 2月8日爆升前30蚊，到而家又返回原點

貪心唔set止賺高j都係抵死

等睇星期一

二*

爛命一條

個個在場都$1左右揸到而家
$2.5追都唔怪你
兩日升到4蚊都追

我都用牛牛 想轉、
有冇好介紹、
唔會死server、入錢易、最低存款要求低就得

早走起碼你帳面上冇損失 我成日都咁安慰自己

而家落番黎咪有機會比你入囉

完了吧

以前玩過（最後輸到仆街 戒左）
其實呢d 股只要有賺
幾時走都係正確
因為9成人玩呢d 股都係輸錢收場
如果你每次都想賺到盡
遲早輸到仆街
我琴日盤前買左少少
見賺一兩百蚊
就直接清曬
你地賺得多過我
係你地叻

sndl 唔算妖股啦。。。
升足咁多日
仲想點呀
其他妖股升一日
已經玩完

升左成個星期
你先買
係你on9
唔關隻股事。。。

無人講JG 同 RAAS ?

冇影4.8

接飛刀師

樓交跟住買乜?想學吓野